# Читай меня #

## Описание ##
В этом репозитории содержится лаба №4 (Вариант ?)

## Авторские права ##
Создатель, повелитель, человек, не спавший ночью, великий и ужасный:

Козлов В.К., студент группы К03-121 НИЯУ МИФИ

# Всех с наступающим Новым Годом!!! #
![открытка готовая-2.jpg](https://bitbucket.org/repo/e65jyd/images/685642774-%D0%BE%D1%82%D0%BA%D1%80%D1%8B%D1%82%D0%BA%D0%B0%20%D0%B3%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-2.jpg)